你地話有冇人畀佢撚過？

噴完要大力打自己